其實唔好怪香港人唔撐香港波，佢地依家連亞洲人都唔支持講撚咩屌

淨係講前晚伊朗
一個二個都唔睇好，去買摩洛哥，唯一一場波係亞洲有機會都唔支持，比摩洛哥臨尾烏龍波殺盤就屌伊朗
連亞洲都唔支持淨係一味講賭，點望佢地會撐香港波

BTW下星期繼續有亞洲人驕傲
對西班牙好難踢，希望大家比啲支持

回vs回

好多人撐日本woo

不嬲東亞同西亞唔妥 樓主冇睇開亞洲賽事?

巴西人係咪要支持阿根廷？

日本加油

亞洲各國再強都唔關香港+中國事

香港不嬲多漢奸

屆屆世盃都有睇伊朗，亞洲嚟講算係咁
不過用人種宗教背景睇其實伊朗都係似北非個堆國家多

btw 買咗小小地支持伊朗

同洲光榮論